有冇人試過係泳池更衣室唔小心扯旗

我冲緊涼
見到有個老豆帶個幾歲妹妹仔入黎更衣室
我又諗起d野，攪到我扯撚左
我又冇拎毛巾，就咁背住d人行番去locker拿拿林拎毛巾遮住碌撚
你地有冇試過
Fbi cp 撚請回

幾歲即係幾多歲

26 7?

應該得兩三歲

小妹妹都唔放過？

不安